【黃大仙】今朝1030有國慶酒會，點解無人推?

P 牌仔忍唔住開post, 酒會竟然無人推。

除左有中聯辦代表 一大班黃大仙建制區議員都會係到

呢排黃大仙成日tg放題

呢班建制做緊咩？除左識賀國慶仲做過d咩？

大家今日一齊去賀一賀佢

活動：早上10:30
地址：正德街104號黃大仙社區中心

黃大仙糖水channel:

p 牌仔推唔郁 1

p 牌仔推唔郁 2

p 牌仔推唔郁 3

p 牌仔推唔郁 4

p 牌仔推唔郁 5

p 牌仔推唔郁 6

p 牌仔推唔郁 7

p 牌仔推唔郁 8

p 牌仔推唔郁 9

p 牌仔推唔郁 10